請問用印尼文讀"中國人"點讀？

係唔係讀 "柯彎痴拿"?

美國：我玩支那

痾撚支那

支那督督

支那爸B

Orangutan